點解咁耐都無人發明到小型投砸器？

扔又扔唔遠，睇Live個時我都唔知扔黎做咩。

點解咁耐都冇人發明到小型核彈
ching冇建議咁樣開po冇意思

旺角曾經有就地取材起過
不過起都要時間
唔知係咪有便衣狗報串
起完就冇對峙
對家直接衝
浪費咗個裝置